本身唔識游水，學完價值投資之後學識咗祼泳!

雖然有啲貴，但終於學識游水

底褲都輸埋？

同芭菲特一齊游水喎